金鐘大堂上mask 小心粉紅狗鐵犬

小心

8.31 港島 最後召集

8.31 民陣呼籲 民主之光

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

頭先見到一隻 pink 犬大堂遊走

唔好喺地鐵範圍做啦 貪唔夠多cam?

好多粉紅，佢地係做啲咩?

幫手推但圖呢

唔敢影
光頭兩個一個巴曲頭年紀五十歲
我係喺藍色線往堅尼地方向月台睇到
但總知帶個普通mask搵陣d

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

真係唔知但有心口鏡頭 可能想近攝大頭

推